醫生買唔買得股票？

隻手震咗成個星期 仲暈暈地
點幫人做手術

買5號咪開心到手震

夜晚做緊手術 但個心係個倉度

叫手術室助手定時report股價

吓 納指熔斷
跟住連醫生都無埋心跳

應該係個病人會冇心跳

我都望到暈暈地
可唔可以幫我睇病

一邊睇股一邊做手術